【燒錢宣傳】買30減10蚊！ WeChat Pay hk大快活優惠

【燒錢宣傳】買30減10蚊！ WeChat Pay hk大快活優惠

以WeChat Pay HK於香港的大快活餐廳，消費滿30元可減10元，每用戶最多可享5次優惠，每天最多可享優惠1次。

騰訊（700）旗下支付平台WeChat Pay HK繼續推優惠吸客，最新和大快活（052），由即日起至7月31日，以WeChat Pay HK於香港的大快活餐廳，消費滿30元可減10元，每用戶最多可享5次優惠，每天最多可享優惠1次。

即刻無興趣再食 竟然同We7 合作

杜汶澤心諗

係支那佢地買50送50呀
香港人死賤種

建Post 連最後一間民主連鎖餐廳都被清算

正牙
已用

又要black list多間快餐店

呢個月又慳幾舊

@飲食台打手

辛苦你了

連登仔

口裡說不

屌那聲！比啲骨氣啦香港人

10蚊賣個人資料,抵

八達通唔爭氣
搶市場搶到

遲下唔實名唔比你用

有機會

吓 咁點先知有冇得減

五毛湧入

唔好妄想

冇優惠根本唔會有人用

咁q多個step ..就快要睇廣告先入到

港女可能會用既 比個錢好似用一次atm咁

減多少都唔會用支那野

原來哩腩 50 蚊..

已用 35蚊雞胸飯

最慘係WeChat係支那啲優惠多好多
係香港又要買30送10又要最多5次，每日最多一次
仲去嘅真係狗嚟

好耐冇食過咖哩牛腩啦

最盡先50咋
你有幾個account呀？

垃圾大快活

不了

做大家樂會員仲好
食幾餐 平5蚊
一申請送紅豆冰 早午晚市平5蚊
垃圾大快活收皮

Wechat 從來無廣告架啵

每日一次送$10 好少？

啲阿叔阿嬸又以為自己執到寶

支那狗

幾部機幾個戶口
------------------------
1 個戶口都 $290 :
麥當當 $150
759 $60
大快活 $50
吉吉 $30

三星一部機4個戶口

自己
雙開
安全夾
舊knox

琴晚去食都睇到

但寫住 "有機會"

但又唔似係抽獎, 唔知搞乜鳩

咕嚕肉